\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Quel est le premier PC sorti au grand public ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Le TRS-80
        \item \textbf<3->{L'IBM 5100}
        \item L'Apple 1
        \item L'Apple 2
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
    \begin{uncoverenv}<4->
        L’IBM 5100 fût le premier \emph{Personnal Computer} sorti en 1970, soit
        deux ans avant l’Apple 2 qui sera le premier produit à grande échelle.
        L’Apple 1 est un micro-ordinateur sorti en 1976 suivi de près par
        l’ordinateur de poche TRS-80 en 1977.  \end{uncoverenv}
\end{frame}
